連登特色罷買apple

Apple：bam hkmap.live
連登：Apple 我屌你老母

Apple：Airpods pro
連登：突發 AirPods Pro (4)

我正式宣布Apple奶共唔計奶共

？用到

App Store 下咗架

決定lunch食25蚊餐抵制金拱門

用browser 咪得

支共鎖網用VPN咪得

唔反共了

樓主係五毛狗

一路返工 一路睇盜版轉播抵制nba

罷買apple?
不了，要型

G持

AirPods係必需品

0.1

一邊笑中國人
一邊做中國人

藍芽耳機大把選擇 豬柳強只此一家